# FORMATAÇÃO DE GRÁFICOS ABNT

LARGURA MÁXIMA = 16 cm

FONTE E TAMANHO: TIMES NEW ROMAN - TAMANHO 10 - ESPAÇAMENTO SIMPLES

SEMPRE COLOCAR CONTORNO NA FIGURA

Referência: vídeo em https://biblio.direito.ufmg.br/?p=4103